強烈建議TG谷，EVENT 完咗之後ADMIN哥哥姐姐唔該DELETE/清哂留言佢啦

無野啦 死黑警幾時先唔入谷MON 鳩住哂

一次性群組完咗就DEL 唔好KEEP RECORD新EVENT 新谷 新人 新號碼 重新聚集